白羊男消失了,有其他白羊男求救嗎?

本人和白羊男拍緊拖，最近開始都有D冷淡左，加上我自己唔夠敏感，都冇好好處理到。

係大約兩星期前白羊男就已讀不回我，我去IG比反應佢個story，佢有出另一個story話我咩都唔知，之後又出左一個story問感情淡左點解就一定係仆街？再之後就整左個story poll係4首分手歌。佢好似好唔開心好憂鬱咁。

我見到就好緊張，儘管佢冇覆我我都有Whatsapp佢，佢都係無覆，到後尾佢unfollow左我個IG(但佢冇Del走我個follow)， 好似當我唔再存在咁，我又覺得自己好似會太煩，我就話我會等佢，唔會再煩佢啦。

咁其實到依家咁既地步，我重有冇機會可以番到佢身邊？我唔知道可以點做，事發時佢咩都冇講過，連分手都冇講過。到底咁多位白羊男係分手時會點做？同埋照牌面睇我係唔係真係冇哂機會？有冇人可以幫下我

白羊個個都一鳩樣
放低好好放過自己啦絲打

自己走啦 佢唔想自己做衰人
利申試過 白羊

Gay po?

放唔低啊，我重係好愛佢
我同佢一齊時太開心做過太多野
係唔係真係無任何補救方法？

個良心有冇痛

我都最憎連分手都唔撚識講就消失，好似語言有障礙咁，又已讀不回，感覺上似拖住人癮勁賤，而家佢似係等有機會就會R下你咁，
要你睇佢d post, story節磨下你先,令到你傷心一排，比你覺得佢冇左你係得，但你冇左佢就唔得咁，如果你un埋佢，佢應該就會死死地氣follow番你架喇，不過前題係佢仲未放棄你先會f番你

感覺好似好冒險，如果到最後佢唔follow番，我就同佢就會斷曬聯絡依樣係我唔想嘅，依家日日我都係到睇住佢whatsapp有冇online，好驚佢會Block埋我

唉，我同你一樣啊，佢上線上得密唔密先

佢正常時間都有上，番放工啊起身果啲時間有上

其實依兩日佢story好似都正面少少，有同人講笑，但係佢都係無搵番我

同埋對上一次嘈交佢都有搵番我，上次佢有block我 whatapp, unfollow我ig，今次反而冇block到我，同埋我比較執著嘅點係佢都無講過話分手唉，我係唔係太天真，我嘅經驗真係唔多

成件事白羊男係咪因為覺得你以前唔care段感情？然後對你心灰意冷先，人總係失去既時候先學識珍惜。可能佢比左好多次機會去改變你，但你都係冇乜改進，不過我覺得唔講明分手既原因係因為要為自己鋪定後路，因為佢都未唸清楚，可能有機會會一齊番

勁似我同男朋友嘈交果時會做既野。
我講下我點解咁做，因為我要比佢知道我好嬲，我一定要比個下馬威你睇，我係食住你架喇，只可以我block你un你，而你做唔到！
同埋我冇左你都可以好開心，需你就唔得，你仲唔快d黎做狗仔咁氹我

我都知道我自己係有野做得唔好，先會攪到咁。我覺得絲打都講得好岩，我改進得慢，可能唔夠佢對我冷得快先會導致今次嘅結果
我都有好比心機做好自己，但係都係黎唔切咁，依家好似想要多個機會都冇咁好唔甘心，好難接受

但係我氹佢都無反應果下先死
對唔住有講左，承諾會做更好會再成長得快啲
但係都係無反應好灰機

佢只係想拎番個成就感，或者已經對你死心絕望，不過我覺得你要幫自己set番個限期，如果搵多幾日佢再係唔覆機，咁你就無謂再拉低自己面子傷自己自尊去又A又氹喇，ed人唔值得，let it go 。
不過我覺得你可以試下唔好搵佢，唔好比佢知近況，搞到佢好奇。

真正唔想你再騷擾既人點會只係已讀你姐，如果係有人騷擾我既話，我一定會打句屌你老母你咪撚再煩9我啦，或者直接block你啦，點解要睇你send d咩比我姐係咪先，ig果度佢會唔會係由佢d朋友既ig睇到你近況，所以先會敢un你

我覺得我依家咩都做唔到，只係可以係到算等佢番黎咁

佢unfollow左我了，我account係private，佢已經接觸唔到有關我嘅任何野了

如果照咁睇……可能佢已經死心絕望左都唔頂依樣係我最唔想發生嘅野

比較少共同朋啊我地，應該都唔會咁樣睇

我都好煩惱係，既然咁絕嘅話，點解唔會block晒del埋我個follow

所以話咯，佢跟本就未死晒心，仲有機會既絲，不過都係果句啦，比自己一個限期，三個月好喇，總要more on既

好啊，唔該晒絲打

move on打錯左tim
又或者你可以試下咪睇佢d story 比佢緊張下

都好喎可以試下咁，要自己忍耐下

如果白羊嘈交or發脾氣，其實好少會已讀不回
因為佢地根本忍唔到
但如果無預警del or unfollow又已讀
佢應該自己一早諗定要分手
唔想做衰人，亦唔覺得會好返，所以連機會都唔比你
你同佢鬥冷佢好快會識第二個
你要對症下藥or做到佢肚條蟲先會work
唔好抱太大希望

唔好比太大希望
我之前散都係乜都無del無block已讀
因為對方又無做錯事，真係唔識點開口
都會覺得自己好仆街，
但又或者其實都知大家唔係真係好愛大家

你搵佢搞野應該會出黎既 不過都唔好期望太高
利申真白羊

唉，好難啊，依家好似已經太遲咁
我有睇到話佢唔覆，都要keep住關心下佢
但係真係好絕望咁到左依家就黎兩星期

突然搵佢咁樣，會唔會有反效果嫁

聽到巴打咁講，真係好絕望

咁巴打你果時係唔係都係一聲不響自己消失左就算？定都會講話分手之後先消失
不過其實我依次，佢出左個分手歌poll，都算係講話要分手啊？

我好唔想自己呃自己，但我又好希望佢番番黎，成個人都好矛盾

都唔鐘意你
痛咩？

又好似幾make sense, 對一個形同陌路既人,會覺得無所謂

所以愛自己多D

一個唔愛你既人
咪鬼要啦

唉，我都未必會再鐘意其他人啦
不過都值得愛自己，活得開心啲

呢個世界有咁多唔同既人
你擔心個心唔跳？

你講得好好
愛自己最重要
你自己係會陪自己行到最後既人

其實係識到佢之前已經係咁
所以我覺得佢好重要
不過依家咁都無辦法了
好好生活，如果將來佢肯番黎就番囉

去識多D朋友啦
你過多幾年回望而家
你會笑而不語
無人會重要得過你自己
好好愛自己
加油！

或者啦，好多謝巴打嘅開解
突然覺得人生就係咁唔完美

人生唔完美先正常
唔完美先有生命力
唔完美先可以見到別人既美
所以你要多D讚美世界令你見到美麗既人同事
你就會發現唔完美既精彩世界ga la

係既
但係真係好可惜，咁樣樣就無疾而終左一段感情
其實以前有過一次都係對方消失左突然
今次又係嘈都冇嘈咩都冇就消失左真係好心痛

世界係美麗既，只係我既人生唔美麗姐，哈哈

人來人往
先會突顯家人既重要

嘈都唔嘈消失左
唔好咩
好黎好去
你地可能過幾年之後
會再相遇呢
留一缐日後好相見

你既心痛
只不過係你覺得佢係自己既野
但你要知道
所有人都係自由同獨立
你唔係一件貨呀！

你點解唔問下自己
點解人地既人生咁美麗
可以吸引埋第二個人想參與佢既人生
點解我唔可以呀！
我就唔得呀！
我就要得比佢睇！

你太乖啦！
一直順著別人走
過住倒模既人生
你自己都覺得自己生活得唔精彩啦

不如由今日開始過屬於你自己既精彩人生啦
唔好再被人帶住走啦！
自己人生、自己選擇
自己為自己負全責

見到呢個post 以為係自己開
或者 一生都無辦法同最愛個個白頭到老係真既

拍咗幾耐?

十一月到依家

係啊，係一個好大嘅遺憾

巴打講得好岩
我真係太乖啦，我自己都覺得
我嘅人生都係習慣冇跟住指示做
好無主見咁，依樣野係佢唔鐘意嘅，可惜改唔切
成日天真到以為只要乖乖地聽話就可以
但其實咁無性格嘅人又邊到有人鐘意啊

我嘗試過wher爛面咁低聲下氣喊住咁去追返白羊男
不過佢地真係絕起上黎 完全唔會念舊情
昔日就算幾愛你都好 經歷過幾多生死都好
其實可能係你不知情既情況下考驗左你好多次
分左手一年未放低

利申： 我自己做錯在先(後知後覺)

幫你QQ
咁起碼你都知道係咩原因而衰左
我依家死因未明就蕉左啦
我都係得個估字
有時真係好難忘記到
我就係聽講白羊男好絕，所以成日先心存希望，因為我個case係佢重未block晒我，但其實我都係係到自欺欺人咁
希望你可以黎緊活得好好，共勉之

自己係蟹黎 好難move on 仲好習慣性咁去回憶
身邊其實都有其他選擇 不過心動個種感覺真係得佢又或者仲未遇到掛 連食蘋果都會諗起佢 跟住爆喊
好想收埋自己係屋企唔見人唔返工
一切都返唔到轉頭 有時可能係命運嘅安排 令自己學識要珍惜
當初同白羊男相遇都係好偶然 同愛的迫降個種迫切感差唔多 所以 如果有緣份 可能會再次相遇 (咁樣諗會令自己好過d)
同埋呢段時間be a better person 放唔低 但都要繼續前行

係，放唔低，自己都要生活
造就一個Better me，如果命運係有咁安排，或者係將來會再重新開始過呢 (催眠自己咁

利申：我係處女座

由今日開始
你既人生會改變
因為你只會成為一個連自己都鐘意自己既人
你既人生開始啦
一路順風